(感性撚勿入)理性撚自我認識吹水TG群組

大家生活上係以理性行先做決定，定係感性行先做決定呢?
大家有無覺得自己都係理性行先做決定既人?
會因為理性而做既決定同心中所想既唔同呢?

大家有無因為理性既決定而帶黎既後悔遺憾呢?
大家想唔想識一理理性既朋友仔認識下自己呢?

依家誠邀一眾以理性行先既朋友仔入黎吹吹水，認識下自己又分享下自己既故事(感性撚勿入)
希望可以比大家認清下自己之餘，又可以放低理性帶黎既後悔遺憾啦。
有興趣就填以下表格，組成一個全部都係理性行先既朋友仔群組啦!

右click填表 :

推

認真的推